{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5435&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼산 호텔판도라"
    },
    "text": "当ホテルは2階と3階に駐車場を完備しております。合計55台の駐車可能なスペースがあり、電気自動車の充電設備もございます。内部駐車場が満車の場合、近隣の駐車場をご利用いただけます。地下鉄は東海線太和江駅周辺に位置しています。ロッテ百貨店蔚山店までは車で2分、現代百貨店蔚山店までは0.2km車で3分です。高速バスターミナルまで約2km車で2分、蔚山市外バスターミナルまで0.5km車で1分です。客室ではネットフリックスを視聴することができ、テラスとスタイラーが含まれている客室を利用することができます。 また、電気ポットと客室内のアメニティ、飲料が含まれており、客室ではパソコンを使ってインターネットを利用することができます。1階には様々な付帯施設をご利用いただけます。24時間利用可能なジムやスクリーンゴルフ施設、ビリヤード場などをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "当ホテルは2階と3階に駐車場を完備しております。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースは何台ありますか？",
            "answer": "合計55台の駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場に電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電設備もございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "内部駐車場が満車の場合、近隣の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に地下鉄はありますか？",
            "answer": "はい、地下鉄は東海線太和江駅周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからロッテ百貨店蔚山店まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルからロッテ百貨店蔚山店までは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから現代百貨店蔚山店まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから現代百貨店蔚山店までは0.2km車で3分です。"
        },
        {
            "question": "高速バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "高速バスターミナルまで約2km車で2分です。"
        },
        {
            "question": "蔚山市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山市外バスターミナルまで0.5km車で1分です。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを視聴することができ、テラスとスタイラーが含まれている客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "電気ポットと客室内のアメニティ、飲料が含まれており、客室ではパソコンを使ってインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "1階にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "1階には様々な付帯施設をご利用いただけます。24時間利用可能なジムやスクリーンゴルフ施設、ビリヤード場などをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 468
    }
}